美斯贏波就球王，輸波就豬隊友！

完美球王

美斯係球王
贏波佢係美斯
輸波佢都係美斯
咁無論贏輸佢都係球王吖

🤔

樓主走先 花迷準備入黎咬你 我幫你頂住

係咁㗎喇 佢地話派路冇資歷都可以勁所以唔係派路問題

頂唔頂到呀
果幾隻癲狗好鍾意人型蜈蚣

對比尋日牙朗俾人恥笑既POST,球王美斯係待遇唔同D

自從我朗贏左歐國盃同三連歐冠之後
近年花迷都係等朗輸就當贏左

乜呢個年代仲有人討論c朗定美斯

球係佢入既
輸波係後防廢

本身係球王
輸波佢都仲係球王 有咩問題

即刻上網睇下琴晚係咪真係咁廢。。
點知入球世界波響撚曬袋幾撚靚

12碼係佢炒既
但呢球唔計

真仲射走埋個十二碼
不過十二碼唔計啦

牙朗打10人波圖都隱形仲要腳底開窿做戰犯全場最低分 美斯又一堆KEYPASS又世界波 唔恥笑你笑邊個傻閪 用下腦得唔得呀

講嚟都嘥氣😅 咩皇都有老嘅一日

唉也，笑容祖兒就一定要係楊人瑞fans，港豬真係俾啤梨果d傻西帶到壞晒腦，非黃即藍

傻閪朗迷真係成日比人一種唔睇波既感覺 廢丹MISS左N次BIG CHANCES 後防又係每場送一粒12碼都唔話得隊友廢
我朗做人牆明顯犯錯擋視線就賴個龍廢 真係無撚敵 朗迷係咪全部咁撚無恥
祖記隊友入撚左3粒都仲係隊友廢唔關呀朗事 佢仲要係前鋒唔係做串連派牌 真係服撚左你地班朗迷 到底睇唔睇波 睇波睇到好似追明星咁完全冇理性可言

你閱讀障礙?睇多次我句野啦,幾時有話牙朗唔笑得
同埋牙朗幾時又係全場最低分